kendala :
masih bingung untuk foreign key user_game, karena syntax yg baru ditemukan sample saat create tabel sdgkan case ini sudah terlanjur ada tabelnya shg bingung saat baru sadar jika tabel yg lain mengacu pada user_game
masih bingung untuk case contoh project mas yogi di bagian views dan articles nya. untuk sekilas routing head --> login --> server cukup paham meski belom sepenuhnya menguasai
lalu juga masih aga bingung di bagian all.ejs dan edit.ejs di folder players.